Quora 越來越多人關心香港，但被３毛黑得好緊要

大家加油。

Push

不忘被捕義士

我post去其他forum請多啲和理非出手.

光復香港 時代革命

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

唔知點解大部份外國網民寫野都偏藍..
不過亦開始多返人正面解讀近日事件. will keep in view.